[學術討論] 預告式癱瘓機場可能係唯一出路

其實歐洲好多個國家成日都會有鐵路或者機場嘅罷工
例如倫敦機場heathrow將會嚟緊會係咁罷工
但佢哋每一次都會早啲通知畀人有足夠時間準備
咁又可以對政府財政上有壓力
亦都唔會失去外國嘅支持

pushhh

自推十次

一

二

三

四

五

推

六

七

八

九

概然今晚都去到咁激，真心都係差一步，分分鐘送少d頭。
機場有個電達係弱點來。

十

【文宣組】拆掂今日機場事件的方法

pish

我都有咁諗過！！！出個日程表畀旅客，但係點樣spread到畀旅客知道先係一個問題！

英國機場有：

Which flights are cancelled?
The dates affected by the strikes are:

Friday July 26, Saturday July 27, Monday August 5, Tuesday August 6, Friday August 23 and Saturday August 24.

However, it was recently announced that the walkout on Tuesday August 6 has been called off after the airport group and the union Unite reached a deal over pay.

Workers had planned to walk out on both Monday 5 and Tuesday 6 in a row over wages, but it has since been cancelled.